咪信散水黨 圍機場係好正確

反正香港人已經冇嘢可以再輸
香港已經比共產黨搞到冇得救 咁就一齊攬炒
而家已經搞到所有航班停飛 夠膽佢就喺機場入邊放催淚彈

屌你老母死5毛，請起佢底

日日去玩好過比人捉左

必需要逼警犬係機場射催淚彈 橡膠子彈

只要機場有催淚彈

黑色旅遊警示一定會出

到時候香港冇曬旅客 經濟肯定重挫

大家堅持

其實人只要面對絕望

就有可能展示出自己意想不到既一面

困獸鬥 警察未必會贏 隨時比人打死

push